CS challenge

Using your most familiar programming language, how long could you complete the program including design and coding?
Example:
Run the program
3 <- manually input number of strings you wanna input
A 1 2 B <- manually input the first string
A 1 2 3 B <- manually input the second string
A 1 2 3 4 B <- manually input the third string
Output:
A 2 1 B
A 3 2 1 B
A 4 3 2 1 B

Example:
Run the program
4 <- manually input number of strings you wanna input
A 1 B <- manually input the string
A 1 2 B <- manually input the string
A 1 2 3 B <- manually input the string
A 1 2 3 4 B <- manually input the string
Output:
A 1 B
A 2 1 B
A 3 2 1 B
A 4 3 2 1 B

有冇constraint

下次自己功課自己做

自己做功課啦

It is not homework. It is an interview question. Their requirement is to complete it within 20mins.

then u pass or fail?

May fail. I used 45 mins.

你見咩post？

oh boi... it’s not something about CS at all... it’s just a programming test

SRE

首先要睇得明條問題

唔知啱唔啱 我program好屎

原來唔比直接post code

2分鐘都嫌多啦

9個字好似耐咗啲

用```post應該等架

要做唔難，但效率高唔高就另一個問題